1111大罷工見成效 公司開始早放

好多公司出晒通告 early release

無番過公司

要日日keep住咁先得
代價好大 但我地要孤注一擲

到底啲人點返到工

大把人搭巴士番到

【預言】聽日會發生咩事

銀行放4點